[928,101] 集合遊行 分區集會

民陣已經申請左928同101遊行喇，不過，應該好大機會唔批／只批928。

時間如下：
928 添馬公園 1900－2100 集會
101 維園集合 1400 開始遊行

而好多人亦傾緊究竟一齊集合晒冷定係分區遍地開花好。

首先根據過往呢1個月既經驗呢，其實過左海／入機場，黨鐵一封站，加埋巴士都會唔停，之後就封死晒全部人走唔到。 最後都係演變成勇者封路buy time畀其他人走，就算走到都要行好耐／隨時畀人跟蹤。

除非你住港島啦，否則其實真係好攰好無助，返唔到屋企。

如果分區集會既話其實手足都會熟路d，個人都定d，但缺點就係冇一個震撼d既畫面畀外媒。

但其實諗真d晒冷同分區集會冇話邊個好d邊個差d㗎喎，只係唔同作用咋right? 冇平時分區唱下歌宣傳下，又點宣傳點聚人遊行呢？ 同埋炒熱各區，維持大家既革命氣氛都好重要！

如果係咁如果兩樣一齊做咁又可唔可以呢？

逆向思維，

928 我地就 1400 分區集會，1900準時去到添馬集合
101 我地就 1400 遊行，1900返自己區集會

咁樣又可唔可行呢？

而928 就當係101既預演！

咁樣亦都令想支持但唔敢出黎既人容易入口好多

咁樣既可以畀大家了解下咁多區有幾多自己友，又可以晒冷畀全世界睇！

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

歡迎大家討論

十一國殤 全民黑衣

10/1

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

101

10/9

10/8

10/7

10/6

10/5

10/4

10/3

10/2

問題係 7點後你係港島搭咩車番去自己果區 走到咪算好彩 我成日覺得勇武要同時搞兩樣野好難 最多分批 和理非遊行就遊行 勇武分區就分區 你叫勇武遊行完再番去其實仲大風險

如果特別叫勇武自己一區其實佢地會好危險，始終都要有d人cover佢地。

勇武唔著裝其實=普通人

遊行完分區勇武其實會安全過全部堆埋畀人圍捕，同埋可以順便帶下新手升lv

其實出得去港島都要預左俾人圍捕 你仲唸住叫新人升lv???未走得切都俾人捉左啦 交通都係個問題 當勇武都去港島 咁佢地點走先

升lv唔係係港島升，而係係各區！
你帶住d居民畀佢地參與下先會recruit 到更多人，同埋熟路d會放膽d.

民陣搞既遊行係和理非主場我諗大家都明，所以將抗爭帶落社區係我想表達既野

人都未入哂港島，遊都未遊完已經封哂交通啦
之前咁多次港島都係咁仲唔明？

入還入，可以唔打陣地戰，行完就散。

101值得送得大禮畀中共

唔識字？講緊人未齊，行都未行完就清你場呀
無眼睇屯門？

阿生，唔好真係當個個都真係白痴。我地亦會進化！

星期日和你塞有版你睇，如果真係封晒交通大家就自己識做去返唔同地方唔會勉強送頭

你當早去個班係condom呀?

照你咁講即係以後唔洗遊行？

如果大家有共識聚人遊行就唔會未完就拆鐵，有咩問題？

唔限於一種方式先係呢次運動最值得學習既地方

都唔知你有無去過港島行定一行完就走個班
7點返去集會都講得出
你講既好多野根本唔係有真正出去行過既人會講拆鐵先封站？你傻撚左呀？
冷氣軍師就收嗲啦

你唔好假設得你行過咁你都講得出好明顯你接收信息既能力好差

好多時大型對峙都係遊行完先發生，定係你根本唔知時間點？

街坊落街圍屌都係夜晚先係戲肉，有咩問題？

未必係拆鐵先封但係拆鐵一定封，明？

你仲未答我咁照你講法以後遊行就係錯？

扮撚哂去過咁睇live去?

我發覺你應該係分化+fake news撚

咁睇黎有人開始怕了

慢慢屈毛啦 冷氣軍師
有行過都知你d plan on撚9，3點幾對峙、4點幾開始放題、5點幾開始包抄大圍捕，港島遊行成堆人都未入黎行已經封撚哂附近站
西環北角咁夾過黎，行遠d個撚個站入面都成堆狗，巴士小巴又截鳩你
美領我諗你條撚樣都無出去啦，7點返去自己區？咪撚搞笑啦你
走撚到返去都好多無撚哂裝

阿哥 美領果日好似係4-5點先封，正常2點開始，4-5點龍頭早就開始走 你就算唔係鬼你d推理能力好差，唔通bomb 一聲全部6點先一齊迫？ 而唔係分批散？

如果真係有下場，唔係必要係港島對峙！

而且真係革命既話你以為會好似你幻想咁一次晒冷就完場勝利？

係要個持之以恆既plan啊

話左遊行不是打陣地戰，明？

樓主我愛你，同你開咗個類似嘅post
［集中討論］928雨運五週年，929反赤，930，101國殤日

推

用下腦啦，唔係智障都明我講緊咩
美領2半開始，3點幾龍頭行先岩岩行完, 4點班狗就開始係中環入面鳩拉封站，外面個時係仲有好撚多人連行都未開始行
你點撚樣走呀傻西，龍頭行完就閃都走左一批人既
但仲有好撚多人係走唔撚到，佢好似915咁已經死撚哂啦，上山過夜呀？無義載好撚多人都走唔到呀，你估下佢101會唔會放撚走你返去搞十八區？

你條傻西睇多d書 落多d場先啦，唔好出d垃圾plan

唔好搞我啦謝sir